女朋友無管過我

拍左拖3個月
就算身邊有好多女性朋友都好
佢好少會呷醋 又唔會點管我
其實咁都幾sad
我真係想佢管下我 好犯賤

........

帽事既

水泡

理你做咩，佢自己都大把仔你唔知咋

咁多個邊管得曬 體諒下啦